長期病人究竟點頂到十幾年唔自殺

日撚日半夜痛醒，隊幾粒止痛藥先訓得翻

做嘢記憶又一日差過一日，手停口停又要keep住做嘢

放假冇得去玩要去複診

屌你老母點解人地生cancer複發幾次都頂到唔 針

麻木咗

有冇睇過脊醫，自己醫唔好，但朋友個痛症就醫好咗

巴打無事嗎

利申而家冇病冇痛

但第日係打算老咗有長期病就自殺算

你咩病睇下開唔開解到你

貪生怕死/有值得愛既人唔捨得走/生命鬥士，如果係我早就盡快做晒自己想做既野同攪掂身後事之後去安樂死，一早覺得呢個世界要早走早著

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

烙印戰士

1. 無能力死（腦退化、不良於行、中風）

2. 仲有牽掛

3.拖得一日得一日

人地用鐵肺維生都捱到幾十年